有冇黨鐵封站畀狗玩電話抖暑嘅相

之前冇save到，想tweet出去，求相

This?

係，唔該哂